食雞呢個term唔係蝗？

唔是清泉唔清泉 打pubg咪pubg
講食雞真係好柒 明明蝗先講 個個跟住講冇人屌
你話英文winner winner chicken dinner
所以就要咁譯我冇嘢講

打pubg=蝗

垃圾驚

666

冇野講就收聲啦
利申冇玩

你證明到大陸人講先可以當係

《食雞》，正式中文名《絕地求生》（英文：PlayerUnknown's Battlegrounds，簡稱PUBG），係一隻喺2017年由南韓推出嘅多人網上射擊遊戲。 ... 皆因贏家會見到句「winner winner, chicken dinner」（意思係贏家今晚有得食雞肉晚餐），所以粵語玩家就叫呢隻遊戲做《食雞》。

關蝗事?

Winner Winner Chicken Dinner
The legend tells that years ago every casino in Las Vegas had a three-piece chicken dinner with a potato and a veggie for $1.79. A standard bet back then was $2, hence when you won a bet you had enough for a chicken dinner. !”
So, the call of glorious victory rang out “Winner Winner Chicken Dinner

by Jose Carlos May 08, 2007

秒

係蝗就吃雞啦，食咩雞姐，冇野搵野黎屌又唔轉下個腦

蝗係叫吃雞

依家google下好似好難咁

叫雞蝗唔蝗

樓主係真心柒定點...??

手提電話版係支那野

有幾多野唔係支那野

食已經係廣東話
蝗只會講大吉大利晚上吃雞

咪又係一隻被騰訊買左既game

其實全世界都叫食雞囉...
deal with it

全世界都識廣東話？

叫法又柒又蝗都合理化 叻

國際蝗化

吃雞666666

你地話唔柒咪唔柒
就嚟全港講蝗語 deal with it
好地地匹知咪匹知 食雞喎